曾蔭權翻嚟啦

Dady

有閪用咩返來

叫薯片叔叔叔返來仲好啦

做咩事？

一日唔香港獨立

一日邊個做特首都係冇用

咩事

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

一日唔捉差佬出嚟遊街示眾 一日都未搞掂

廣東話真係奧妙
不如樓主寫埋聲調係la1定la3

啦
喇

要佢條柒頭做乜撚?

On9.....高鐵佢推嫁

支那推 但佢盡力保住香港

國際戰線：求國際封鎖香港

？？